paraphrase 練習

Today many children spend a lot of time playing computer games and little time on sports. Why is it? Is it a positive or negative development?

你地會點paraphrase?

大約45-60字

my version

In nowadays, playing computer games becomes a trend that lots of children spend their time on it rather than on sport. The reason i would think of is the development of technology in a way that become a part of our children’s daily life. I would say that this kind of trend give a negative development of our children.

What is the reason behind children’s addiction to computer games and negligence on doing sports? What is the influence on their development?

sorry講得唔清楚, 要將問題轉做introdution, 表達埋自己意見係positive 定negative

Nowadays, computer gaming has been a fad among all youngsters. This might be associated with the advancements in technologies which make both computers and gaming more accessible and ubiquitous. Personally, excessive gaming poses adverse effects on children in many ways but at the same time, moderate amount of gaming could be beneficial.

漏咗講sports

典型會考式造句
超累贅grammar+啲平時用唔著嘅adjective

0/10

It is not an uncommon phenomenon that children in HK’s society get obsessed with computer games and spend less time on working out. Such a pathetic trend has no doubt in hindering their development. We shall delve into the root causes of this problem on several aspects.

gum si gum yat yi ga ho lun chat dor leng jai kwa lun chu da kei ng lun Jo wan dung.
dim kai wui gum lun yeung?
le gor gau ging hai siu Kik ding Jik Kik ge taai do?

Such a pathetic trend has no doubt in hindering their development

Kids nowadays spend days and nights, having their asses stuck in front of their god damn computers playing their stupid games. I have no idea what’s their bloody problem. God knows the consequences.

爸打d英文睇得我好舒服

Nowadays, computer games has overtaken most of our children’s time, leading to a lack of exercise. Such phenomenon is causing a great harm on youngsters’ physical and social health. Concerns should be raised among parents and educators in order to investigate how this happens as week as seeking solution to this problem.

They have no stack to the society

唔精簡 但啱dse用

呢個感覺都好 native 下

With the advance of technology，children are spending more time on computers and electronic devices than ever，while losing sight of the importance of doing physical exercise. It is undoubtedly a bad phenomenon. We should look into the root cause of the problem and try our very best to find ways to rectify the situation before it gets worse.

係咪補PChan

再黎另一條題目
Some people feel that paparazzi should not follow celebrities and invade their privacy by taking pictures of them everywhere, while others believe this is just the price of fame.

my version

It is argued that the privacy of the celebrities should not be violated with photo taking in their daily life, however others believed that it is their price of being famous. I completely disagree with this opinion and think that all human being’s privacy including celebrities should be well protected

另一條題目
Some people feel that paparazzi should not follow celebrities and invade their privacy by taking pictures of them everywhere, while others believe this is just the price of fame.

Discuss both sides and give your opinion. Give reasons for your answer, and include any relevant examples from your own knowledge or experience.

我嘅paraphrase

It is argued that the privacy of the celebrities should not be violated with photo taking in their daily life, however others believed that it is their price of being famous. I completely disagree with this opinion and think that all human being’s privacy including celebrities should be well protected

push